分析一下：網絡陰謀論

事先聲明，如有講錯，可以補充一下
有朋友同我講whatsapp+FB兩個都gg左。加上尋日ddos單野，忽發其想。
兩次網絡攻擊：
（１） 主流媒體 （２） 通訊軟件
尋晚ddos影響既大部分都係用開既網站，而兩次既攻擊時間都係夜晚
考慮到777係四點鐘衝出黎開記招，目的係去混淆國際消息
所以果日777既英文同中文回應都係唔一樣（有人話英文答得特別長）

而今晚針對既係圖片同音頻，呢兩樣野其實可以有
（1）做證明(有圖有真相); 同 （2）短時間傳遞消息

尋晚有巴打係連仔share左一段有關於台灣明居正教授分析香港六月事件既片（縮減版）
link:
教授有提到一毛開始出動，同埋中共擔心香港既示威會蔓延到大陸
當然，係完整版入面，明教授有提出客觀，但對香港人黎講會好灰既意見，大家睇完當有個知字就可以

結合以上考慮，我有以下既問題／結論：
1. 證明國際聲音對中共有必定既影響力，影響上面決策，所以呢幾日政府風向轉去影響本土同外媒既聯繫。

2. 連續兩日既網絡攻擊，可能係上面測試緊有咩方法，用防火牆／其他方法，將香港消息封鎖番係境內，拖慢外國對香港局勢既反應

3. 政府意識到洗白警察＋建制聲音已經未必能夠平息到民憤，所以網絡攻擊可以幫手減弱宣傳既效果

4. 政府知道有活動既時候，大家普遍用乜野方式溝通，呢兩日都可以當做佢地嘗試去阻止／搵方法將大家斷開聯絡

可能我講到1999咁，因為我都係一邊諗一邊打，如果有講錯就改正同幫手解釋番
感謝！！！！！！

(與本文無關) 大家記得善用Blockchain backup重要資料

【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

我冇野講

同埋有社工朋友有同我解釋
佢啲仔以為Whatsapp del哂d msg警察就搵唔到記錄
但事實上，警察係有方法睇番＋留底你既whatsapp 記錄
所以大家用番TG可能會好啲(雖然未必有用)

推

大家係咪都已經訓著哂

見到p牌五毛冇晒

我無野講